諗左好耐，真係要退出開j圖post了

厭倦了，再見

挽留

又俾同事發現？

講真，見好就收，反正n3l都無乜得別作品轉貼

141又唔出得街

一早發現咗啦

面對手足要求越來越高，搵作品都有一定難度了

希望手足有快樂過啦

我誠心向你道歉

對唔住

臨收山前整個西面女女大合集

想俾佢地兜巴星我

卡勞不要走啦

厭倦了

卡勞不要走

挽留😢

快d走啦

ok

88

一係留一係老母

求下你唔好

沙洛文入牢

卡勞可否不要走，陪我長高

勞sir

玩留

無j圖

人生仲有咩意義

G持

RIP

卡勞可否不要走，陪我打J

之後就會見到吉XX惠出j圖post

咩事咁睇唔開

點都支持巴打

玩留沙勞清

不要走

AV 界有JJ狗
J圖界有沙洛文•卡勞

仆街咪走呀

搵吉岡聖惠
唔好搵我